長太醜沒工作 泰男「進廠維修」30次整成超帥歐巴

▲泰國23歲帕拉席把自己整成超帥韓星臉 。（圖／翻攝自梨視頻）
國際中心／綜合報導
愛美是人的天性，整型在現在也越來越普遍了。泰國23歲的帕拉席（Ratchadapong Prasit），自稱因為自己「長太醜」找不到工作，於是在2年內做了至少30次整形手術，把自己整成韓國明星臉，現在生活不但順利多了許多機會，還成功登上電視台的選秀節目，廣受觀眾歡迎。
據美國網站「odditycentral」報導，帕拉席的夢想是成為一位舞者，但是7次應徵都遭拒，只好改以賣鞋為生。然而帕拉席不僅在工作如此不順，連愛情也是，他認為自己會在愛情和事業上失敗都是因為外貌所導致的。後來帕拉席把韓國男子團體SHINee的珉豪視為自己的偶像，開始以他為目標，便努力存錢，在兩年內做了30次整形手術，一共花費了約30萬泰銖（約新台幣28萬元）
整形手術後，帕拉席擁有一張像韓國英俊歐巴的臉，但這不只改變了他的外表，也改變了人生。帕拉席現在不僅在劇院通過試鏡，目前也是泰國選秀節目的決賽選手，得到了許多觀眾的喜愛與支持。
對於自己的整型歷程，帕拉席一點都不後悔，他說，不再因為外貌被冷落是非常幸福的事，如果有機會會繼續整型，「整型是讓自己找回自信最好的方法。」

應該可以瘋狂屌女了

劉德華

不過整之前都靚仔過9成連登仔

他說，不再因為外貌被冷落是非常幸福的事，如果有機會會繼續整型

希望佢唔好越整越衰，整到變蛇精男咁

事實證明樣係一切
有樣有機遇

塵爆果D就真係冇皮膚冇頭髮啦

生得樣衰既人應該唔會認同依句說話

其實都係差個鼻同埋個髮型
咁都要38次

根本未整都唔差
係有少少不修邊幅

個嘴係咩手術
我想整

係靚仔咗好多……

你有冇剪過頭髮？

關塵爆事件咩事呢

4萬都唔使就可以執到第個國藉咁樣

找相同 無忽似

公元前五百年既觀念夠唔關2018年事啦
我只係有D sarcastic,dont mind

咁塵爆事件同佢整容有咩關係？

Before 已經好過金鐘仔了

28萬新台幣姐7萬港幣
7皮執到咁樣都好抵

入黎諗住睇蛇精男圖
點知又整得幾靚仔

除開2千幾一次，好撚平

假新聞

睇過講泰國人整容既節目
d人去街邊平價整容趁所隆胸，手術室勁簡陃
過整好快
個醫生可以一日做廿個手術
d人真係拎幾皮野去改變人生

嘴唇同下巴 仲有眉 眼都係

想整

又幾靚仔，冇before根本睇唔出整既痕跡

地盤佬/跟車佬樣->韓仔樣

有冇多啲after 嘅相

佢其實整咗啲咩

佢整之前五官都好立體
算唔算有頭髮同無頭髮分別

整容後變男神 泰國男成熱爆網紅

我以前都開過post講佢
好撚葡萄佢整到咁靚仔
但個過程睇見都覺得痛

十萬蚊都唔駛就可以變靚仔

你。。。。。

Old new so...

自卑

汪東城

好膠wo

望一望銀行戶口 好有衝動

You face your fate
道理永恒不變

成日有人黎講乜野膚淺
又要內在美

實情人就係咁膚淺
要一個好樣（基因）的伴侶交配留種

女選高大多過樣少少，因爲想受保護

所以男樣普通-> 操大隻 加分
男矮，無得攪-> 只有用財富黎換安全感

女樣普通 -》整容

農民工咁樣
真係好勵志

啱呀 整完容真係人生hard mode變easy mode
利申 整容成功 朋友覺得我好夠薑 但怯就輸成世

喂ching咁好咁搶口好喎
連登仔冷血使你教？
Jer住晒

屌你老母咁撚似劉德華既

如果整容係零風險嘅話，我相信一定大把人狗衝去整

右下角

但你會害咗下一代，基因決定你都係咁醜

成個金剛咁喎ching

係個鼻直得濟

未整之前其實係個嘴衰姐 講真邊有咁多靚仔

無野呀 留鬚咪猥瑣印度佬樣

連登仔（特別係金鐘個班）快啲包幾架飛機一齊飛去韓國整容啦

但係唔會有試鏡嘅機會先囉

其實我想知咁佢第時生出黎嘅bb大個會唔會好樣衰

本身都有6.5分既 依家係標準靚女 8分左右 女仔fd會話我未整之前好啲(可愛啲) 不過我唔信班女人講野

應該可以瘋狂屌人妖了

做左邊度
我都覺d人無咁針對

樣就係決定人生既關鍵
你的樣子如何，你的日子也必如何

泰國人其實好多都幾靚 所以顯得佢特別差 佢都係差個鼻、咀同下巴姐 未到災難 佢想做dancer點都睇小小樣 anyway 恭喜佢

開眼角 全面打透明質酸 埋線面/鼻 打botox
本身唔識既人唔會知有整過
識既人會覺得靚咗 話整就半信半疑

你啲人真係on撚9 專登講反話扮撚曬野

連登仔一見到男仔整容或者化妝就一定會答：「未整之前仲好」無論條友本身有幾柒

下 咁都要整容 我咪要去死

有乜居心真係係人都估到

整前咁都叫唔差

唔好踢爆連登仔啦
佢地已經好慘架啦

未整都靚仔過我

你最靚

點由雙眼皮變單

維修30次10萬有找
金鐘連登仔有冇考慮去整下

樣衰父母害子女

眼 眉 面形 咀 鼻頭 明顯整咗 仲可以話差唔多

有時個額都影響唔細

唯獨佢鼻樑差唔多 佢唔整直啲既

去過泰國診所
事前淨係用LINE同職員傾想點做 實際見醫生時佢讀左幾分鐘風險比我聽 我SAY YES就即刻入房開始
不過我去果間專比當地公務員同有錢人去 有咖啡蛋糕食 冇穿冇爛返到香港

啲廣告

女人係唔抵得身邊既人靚過自己

原本都唔覺好醜
係個鼻太大

用咗幾錢總共？
喺邊度做？

泰國好平？

左邊似陳豪

咁平?!!!!

眼 顴骨 顎骨 嘴都有分別喎

成功例子

港紙7萬就整得咁靚仔
可唔可以介紹下邊到

嘩好撚醒喎做埋匯率轉換

未整叫唔差 連登仔一定好樣衰

整咗d咩？幾錢？

Yours face your fate

無樣
你嘅人生由讀書嗰刻開始已經玩完

似key多喎